星期三下晝包圍黨鐵總部 有無得諗？

比一個工作日大家返公司請假，星期三下晝四點去接放工

老實講，其實跳閘大家都識，真係唔難。但困難嘅係要點要跨過自已嘅心理關口，一旦你跨過咗，跳閘對你嚟講真係easy job。

我知道好多巴絲打都會擔心跳閘嘅時侯會被港鐵職員捉，驚會罰錢呀，又可能會犯法呀咁。但我想同大家講真係唔洗驚，因為係唔會架！你地睇完呢條片就知。

[全民乘搭港鐵優惠]
應對職員方法

優惠卷poster：

到今時今日，大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘。

首先我地重溫一下最基本嘅三種跳法先：
1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

平日訓練：
大家可以係公園嘅呢啲健身器材到練習。其實正常人應該都做到動作一，你用呢個雙桿熟習下個動作，到落場跳就會輕鬆好多。

至於動作二可以由低至高嘅障礙物慢慢練起，最緊要係起手動作，雙手配合身體擺動，跳起時心胸盡量貼緊膝頭

動作三就周圍都練到，搵啲單邊嘅欄杆都得。同埋唔一定要單手，雙手都做到同樣效果。係冇咁有型姐。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已

－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你

－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。

－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。

－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。

－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

－最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整跳閘教學示範片段：

推

唔好話咩隔離有狗屋，大家圍狗屋都唔怕咁點解隔離有狗屋就要怕？

第1次睇。條片好正

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！